我哋要做文宣同全世界講: 西方世界再唔清醒，你哋將會畀中國消滅

西方世界有60年代開始就好似買贖罪券咁不斷對中國姑息養奸

認為只要俾錢中國幫助中國發展有朝一日就會民主富強起來

佢哋美國佬到今時今日好多人仲係未撚瞓醒

佢哋中咗21世紀最大嘅龐氏騙局都未撚知

人民幣根本就係當年嘅龐氏騙局

大陸人最叻玩控制經濟控制貨幣

不斷用大量廢紙去購入外國真真實實存在嘅科技同媒體喉舌

起初未爆煲嗰陣時美國囉咪可以轉返美金賺錢囉

到頭來去到今時今日中國幾乎已經買起咗甚至參透咗唔少非常重要嘅企業

Facebook google不在話下

做老細嗰幾條友咪賺到盤滿缽滿囉，但係成個國家嘅重要科技已經賣咗畀中國

所以一定要屌醒外國佬， 叫佢哋唔好再為咗人民幣賣撚咗自己個國家，到時畀你賺得再多人民幣都冇用因為龐氏騙局一開波嗰班友咪攞到錢囉，後加入嘅攞到嘅只會係廢紙

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

麻煩大家真係幫手推到出呢一類文宣

我哋唔係要外國人嘅同情因為佢哋嘅同情係唔會為我哋帶來勝利

我哋要將佢哋都危危乎嘅事實同佢哋講

近日twitter同facebook刪除咗大量五毛account已經係最好嘅證據

支那間諜已經滲透每一個西方國家

佢哋再唔行動一齊消滅呢個邪惡嘅中國共產黨

佢哋嘅下場就會好似六國論咁

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。

西方國家唔係裝備差過中國亦唔係戰術差過中國，而係佢哋衰在貪錢， 不斷將自己嘅(中國發展唔到嘅)資產換取人民幣

中國就不斷用廢紙嚟換取真實嘅科技同技術甚或乎全球性企業

到最後西方列強只剩下人民幣，而中國就攞曬你嘅科技武器對付返你

求下大家將呢一段嘢精簡為英文傳畀外國睇

支持！

中國就係下一個納粹德國

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

永不分化！不割蓆！不篤灰！

幫手推爆佢唔該

大波狗乸咁撚多人留言，講認真嘅就冇？

Today Hong Kong, Tomorrow the World.

Hong Kong Problem is not only in Hong Kong.

You might be next Hongkonger.

英文差，但覺得要整啲簡單英文句子周街講

推

1989, you ignored

2019, you still?

推爆佢

大波狗乸重要過世界前途？

早幾年係咪有人講其實中國印錢先?
美國再迫住跟?

但係而家西方世界唔撚清醒吖嘛

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

集中營、種族滅絕、不人道實驗、大屠殺武力擴張樣樣都齊

(國際線: 移居美國既巴絲請出手) - 一人一封遊說信比美國議員

放上Twitter 俾全世界睇到

binc

中國比蘇聯更加邪惡

PISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!